{"type":"FeatureCollection","name":"sql_statement","crs":{"type":"name","properties":{"name":"urn:ogc:def:crs:OGC:1.3:CRS84"}},"features":[{"type":"Feature","properties":{"gid":1,"c_gid":15,"c_nom":"Grand centre de vaccination","c_xy_precis":"1","c_id_adr":"08105_4000_00022","c_adr_num":null,"c_adr_voie":"Rue de la Vieille Meuse","c_com_cp":"08000","c_com_insee":"08105","c_com_nom":"Charleville-M\u00e9zi\u00e8res","c_lat_coor1":49.7567,"c_long_coor1":4.71338,"c_structure_siren":"130007834","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE GRAND EST","c_structure_num":"3","c_structure_voie":"BD JOFFRE","c_structure_cp":"54000","c_structure_insee":"54395","c_structure_com":"NANCY","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.668","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","c_rdv_mardi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","c_rdv_mercredi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","c_rdv_jeudi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","c_rdv_vendredi":"9:00-13:00\/14:00-18:00","c_rdv_samedi":null,"c_rdv_dimanche":null,"c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-04-12","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/charleville-mezieres\/centre-hospitalier-intercommunal-nord-ardennes-charleville-fumay-sedan?pid=practice-171700\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33972760250 ","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":false,"c_centre_type":[]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[4.713378,49.756671]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":2,"c_gid":17,"c_nom":"CHU DE CAEN NORMANDIE","c_xy_precis":"0.99998112386247","c_id_adr":"14118_5972_00001","c_adr_num":null,"c_adr_voie":"avenue C\u00f4te de Nacre","c_com_cp":"14000","c_com_insee":"14118","c_com_nom":"Caen","c_lat_coor1":49.2045,"c_long_coor1":-0.357382,"c_structure_siren":"130007909","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE NORMANDIE","c_structure_num":"2","c_structure_voie":"PL JEAN NOUZILLE","c_structure_cp":"14000","c_structure_insee":"14118","c_structure_com":"CAEN","c__edit_datemaj":"2021\/07\/26 15:44:06.236","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"9h-18h","c_rdv_mardi":"9h-18h","c_rdv_mercredi":"9h-18h","c_rdv_jeudi":"9h-18h","c_rdv_vendredi":"9h-18h","c_rdv_samedi":"9h-18h","c_rdv_dimanche":null,"c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-06","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/caen\/chu-caen-vaccination-covid?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33279461156","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[-0.35738168154294,49.204529537173]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":3,"c_gid":18,"c_nom":"Centre de vaccination - Centre des congr\u00e8s de Vierzon","c_xy_precis":"0.99999860040399","c_id_adr":"18279_3073_00009","c_adr_num":"16","c_adr_voie":"Rue de la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise","c_com_cp":"18100","c_com_insee":"18279","c_com_nom":"Vierzon","c_lat_coor1":47.2246,"c_long_coor1":2.06034,"c_structure_siren":"130007842","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DU CENTRE-VAL DE LOIRE","c_structure_num":"131","c_structure_voie":"RUE DU FAUBOURG BANNIER","c_structure_cp":"45000","c_structure_insee":"45234","c_structure_com":"ORLEANS","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.674","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":null,"c_rdv_mardi":"10h-12h","c_rdv_mercredi":"10h-12h","c_rdv_jeudi":"10h-12h","c_rdv_vendredi":"10h-12h","c_rdv_samedi":"ferm\u00e9","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-19","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/vierzon\/centre-de-vaccination-de-vierzon?pid=practice-164576\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"08 05 02 14 00","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":["Grand centre"]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[2.0603449727228,47.224602466792]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":4,"c_gid":19,"c_nom":"Centre de vaccination de Saint-L\u00f4 : Salle Allende","c_xy_precis":"0.99999999972371","c_id_adr":"50502_2570_00004","c_adr_num":"2","c_adr_voie":"Rue bis Saint-Thomas - salle salvador allende","c_com_cp":"50000","c_com_insee":"50502","c_com_nom":"Saint-L\u00f4","c_lat_coor1":49.1138,"c_long_coor1":-1.09151,"c_structure_siren":"130007909","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE NORMANDIE","c_structure_num":"2","c_structure_voie":"PL JEAN NOUZILLE","c_structure_cp":"14000","c_structure_insee":"14118","c_structure_com":"CAEN","c__edit_datemaj":"2021\/07\/20 16:40:44.862","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"8h-18h, Acc\u00e8s sans rendez-vous de 11 \u00e0 14h","c_rdv_mardi":"8h-18h, Acc\u00e8s sans rendez-vous de 11 \u00e0 14h","c_rdv_mercredi":"8h-18h, Acc\u00e8s sans rendez-vous de 11 \u00e0 14h","c_rdv_jeudi":"8h-18h, Acc\u00e8s sans rendez-vous de 11 \u00e0 14h","c_rdv_vendredi":"8h-18h, Acc\u00e8s sans rendez-vous de 11 \u00e0 14h","c_rdv_samedi":"8h-18h, Acc\u00e8s sans rendez-vous de 11 \u00e0 14h","c_rdv_dimanche":"8h-18h, Acc\u00e8s sans rendez-vous de 11 \u00e0 14h","c_rdv":false,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-06","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/saint-lo\/centre-de-vaccination-covid-19-ville-de-saint-lo?pid=practice-176124\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33279461156","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":false,"c_centre_type":["Grand centre"]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[-1.0915125821968,49.113827309604]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":5,"c_gid":21,"c_nom":"CH Bastia","c_xy_precis":"0.99999982745918","c_id_adr":"2b033_0655_00778","c_adr_num":"604","c_adr_voie":"Chemin de Falconaja","c_com_cp":"20600","c_com_insee":"2B033","c_com_nom":"Bastia","c_lat_coor1":42.6809,"c_long_coor1":9.43569,"c_structure_siren":"130007990","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DE CORSE","c_structure_num":null,"c_structure_voie":"QUA SAINT JOSEPH","c_structure_cp":"20090","c_structure_insee":"2A004","c_structure_com":"AJACCIO","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.677","c_lieu_accessibilite":"OUI","c_rdv_lundi":"8:00-17:00","c_rdv_mardi":"8:00-17:00","c_rdv_mercredi":"8:00-17:00","c_rdv_jeudi":"8:00-17:00","c_rdv_vendredi":"8:00-17:00","c_rdv_samedi":"8:00-12:00","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-06","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/bastia\/centre-de-vaccination-covid-ch-bastia?pid=practice-165320\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33495591832","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":true,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":[]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[9.4356885076721,42.680880773345]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":6,"c_gid":22,"c_nom":"Centre de vaccination - Espace Aurore - CH Saint-Amand","c_xy_precis":"0.99999940697184","c_id_adr":"18197_1137_00240","c_adr_num":"240","c_adr_voie":"Rue des Orpailleurs","c_com_cp":"18200","c_com_insee":"18197","c_com_nom":"Saint-Amand-Montrond","c_lat_coor1":46.7251,"c_long_coor1":2.52948,"c_structure_siren":"130007842","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DU CENTRE-VAL DE LOIRE","c_structure_num":"131","c_structure_voie":"RUE DU FAUBOURG BANNIER","c_structure_cp":"45000","c_structure_insee":"45234","c_structure_com":"ORLEANS","c__edit_datemaj":"2021\/07\/22 08:58:20.716","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"ferm\u00e9","c_rdv_mardi":"13h30-17h30","c_rdv_mercredi":"13h30-17h30","c_rdv_jeudi":"13h30-21h30","c_rdv_vendredi":"ferm\u00e9","c_rdv_samedi":"ferm\u00e9","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-18","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/saint-amand-montrond\/centre-de-vaccination-covid-19-saint-amand-montrond?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33805021400","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[2.5294761363863,46.72510772735]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":7,"c_gid":23,"c_nom":"Centre de vaccination du CH Troyes( ancien LIDL)","c_xy_precis":"0.99999978735637","c_id_adr":"10387_3350_00006","c_adr_num":null,"c_adr_voie":"Av du Mal de Lattre de Tassigny","c_com_cp":"10000","c_com_insee":"10387","c_com_nom":"Troyes","c_lat_coor1":48.3047,"c_long_coor1":4.09398,"c_structure_siren":"130007834","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE GRAND EST","c_structure_num":"3","c_structure_voie":"BD JOFFRE","c_structure_cp":"54000","c_structure_insee":"54395","c_structure_com":"NANCY","c__edit_datemaj":"2021\/07\/06 11:34:54.772","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"8h-18h","c_rdv_mardi":"8h-18h","c_rdv_mercredi":"8h-18h","c_rdv_jeudi":"8h-18h","c_rdv_vendredi":"8h-18h","c_rdv_samedi":"8h-18h","c_rdv_dimanche":"9H-12H","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-14","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/troyes\/centre-de-vaccination-covid-troyes-champagne-metropole-ex-lidl?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33325497584","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[4.0939753180106,48.304747146727]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":8,"c_gid":24,"c_nom":"CH Calvi Balagne","c_xy_precis":"0.99999978338782","c_id_adr":"2b050_ng2h6t_00132","c_adr_num":null,"c_adr_voie":"chemin guazzole","c_com_cp":"20260","c_com_insee":"2B050","c_com_nom":"Calvi","c_lat_coor1":42.5495,"c_long_coor1":8.75981,"c_structure_siren":"130007990","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DE CORSE","c_structure_num":null,"c_structure_voie":"QUA SAINT JOSEPH","c_structure_cp":"20090","c_structure_insee":"2A004","c_structure_com":"AJACCIO","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.681","c_lieu_accessibilite":"OUI","c_rdv_lundi":"09:30-12:00\/13:00-17:30","c_rdv_mardi":"09:30-12:00\/13:00-17:30","c_rdv_mercredi":"09:30-12:00\/13:00-17:30","c_rdv_jeudi":"09:30-12:00\/13:00-17:30","c_rdv_vendredi":"09:30-12:00\/13:00-17:30","c_rdv_samedi":"ferm\u00e9","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-11","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/calvi\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-de-calvi?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33750630663","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":true,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":[]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[8.759810932279,42.54953323978]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":9,"c_gid":25,"c_nom":"Centre de vaccination - r\u00e9serv\u00e9 professionnels de sant\u00e9 et assimil\u00e9s\u0022 - CH Chartres","c_xy_precis":"0.99999722573165","c_id_adr":"28110_0037_00006","c_adr_num":"4","c_adr_voie":"Rue Claude Bernard","c_com_cp":"28630","c_com_insee":"28110","c_com_nom":"Le Coudray","c_lat_coor1":48.4232,"c_long_coor1":1.50613,"c_structure_siren":"130007842","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DU CENTRE-VAL DE LOIRE","c_structure_num":"131","c_structure_voie":"RUE DU FAUBOURG BANNIER","c_structure_cp":"45000","c_structure_insee":"45234","c_structure_com":"ORLEANS","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.682","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"9h-13h\/14h-17h","c_rdv_mardi":"9h-13h\/14h-17h","c_rdv_mercredi":"9h-13h\/14h-17h","c_rdv_jeudi":"9h-13h\/14h-17h","c_rdv_vendredi":"f9h-13h\/14h-17h","c_rdv_samedi":"9h-13h\/14h-17h","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-07","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/le-coudray\/centre-hospitalier-chartres-le-coudray?pid=practice-162668\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33805021400","c_rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9","c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[1.5061261668293,48.423213216834]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":10,"c_gid":26,"c_nom":"CH Ch\u00e2teauroux \/ P\u00f4le de soins de suite et r\u00e9adaptation ","c_xy_precis":"0.99999999518113","c_id_adr":"36044_1748_00004","c_adr_num":"16","c_adr_voie":"Rue Claude Nicolas Ledoux","c_com_cp":"36000","c_com_insee":"36044","c_com_nom":"Ch\u00e2teauroux","c_lat_coor1":46.7943,"c_long_coor1":1.70818,"c_structure_siren":"130007842","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DU CENTRE-VAL DE LOIRE","c_structure_num":"131","c_structure_voie":"RUE DU FAUBOURG BANNIER","c_structure_cp":"45000","c_structure_insee":"45234","c_structure_com":"ORLEANS","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.683","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"10h-18h","c_rdv_mardi":"10h-18h","c_rdv_mercredi":"10h-18h","c_rdv_jeudi":"10h-18h","c_rdv_vendredi":"10h-18h","c_rdv_samedi":"10h-18h","c_rdv_dimanche":"10h-18h","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-07","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/chateauroux\/centre-de-vaccination-covid-ssr-chateauroux-36?pid=practice-164465\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"08 05 02 14 00","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":[]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[1.7081819318069,46.794299871575]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":11,"c_gid":28,"c_nom":"CH Chaumont","c_xy_precis":"0.9999999909045","c_id_adr":"52121_1250_00003","c_adr_num":"16","c_adr_voie":"Rue Youri Gagarine","c_com_cp":"52000","c_com_insee":"52121","c_com_nom":"Chaumont","c_lat_coor1":48.1218,"c_long_coor1":5.1386,"c_structure_siren":"130007834","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE GRAND EST","c_structure_num":"3","c_structure_voie":"BD JOFFRE","c_structure_cp":"54000","c_structure_insee":"54395","c_structure_com":"NANCY","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.684","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_samedi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-08","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/chaumont\/centre-de-vaccination-du-ch-chaumont?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33627273952","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":["S\u00e9c. Civ. concourant"]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[5.138595113829,48.121770535231]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":12,"c_gid":29,"c_nom":"Centre de vaccination d\u0027Issoudun","c_xy_precis":"0.99999994754366","c_id_adr":"36088_1423","c_adr_num":"Parc des Expositions","c_adr_voie":"Rue Georges Brassens","c_com_cp":"36100","c_com_insee":"36088","c_com_nom":"Issoudun","c_lat_coor1":46.949,"c_long_coor1":2.0022,"c_structure_siren":"130007842","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DU CENTRE-VAL DE LOIRE","c_structure_num":"131","c_structure_voie":"RUE DU FAUBOURG BANNIER","c_structure_cp":"45000","c_structure_insee":"45234","c_structure_com":"ORLEANS","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.685","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"9h-16h30","c_rdv_mardi":"9h-16h30","c_rdv_mercredi":"9h-16h30","c_rdv_jeudi":"9h-16h30","c_rdv_vendredi":"9h-16h30","c_rdv_samedi":"ferm\u00e9","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-11","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/issoudun\/centre-de-vaccination-ch-de-la-tour-blanche-issoudun?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"08 05 02 14 00","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[2.002204,46.949047]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":13,"c_gid":32,"c_nom":"CHRU Tours \/ Centre de vaccination - r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels en exercice","c_xy_precis":"0.99999999216843","c_id_adr":"37261_2740_00001","c_adr_num":"5","c_adr_voie":"Rue Jehan Fouquet","c_com_cp":"37000","c_com_insee":"37261","c_com_nom":"Tours","c_lat_coor1":47.389,"c_long_coor1":0.682825,"c_structure_siren":"130007842","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DU CENTRE-VAL DE LOIRE","c_structure_num":"131","c_structure_voie":"RUE DU FAUBOURG BANNIER","c_structure_cp":"45000","c_structure_insee":"45234","c_structure_com":"ORLEANS","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.686","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"9h-18h","c_rdv_mardi":"9h-18h","c_rdv_mercredi":"9h-18h","c_rdv_jeudi":"9h-18h","c_rdv_vendredi":"9h-18h","c_rdv_samedi":"ferm\u00e9","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-06","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/tours\/centre-de-vaccination-covid-chru-tours-reserve-aux-professionnels-de-sante?pid=practice-162207\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33247477560","c_rdv_modalites":"R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9","c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":true,"c_centre_type":[]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[0.6828253672673,47.388983081359]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":14,"c_gid":33,"c_nom":"SAINT APOLINAIRE Maison des associations Esplanade Fran\u00e7ois Mani\u00e8re","c_xy_precis":"0.99999934432714","c_id_adr":"21540_0860_00129","c_adr_num":"129","c_adr_voie":"Rue Saint Jean","c_com_cp":"21850","c_com_insee":"21540","c_com_nom":"Saint-Apollinaire","c_lat_coor1":47.3325,"c_long_coor1":5.08103,"c_structure_siren":"130007933","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE BOURGOGNE-FRANCHE-COMTE","c_structure_num":"2","c_structure_voie":"PL DES SAVOIRS","c_structure_cp":"21000","c_structure_insee":"21231","c_structure_com":"DIJON","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.687","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","c_rdv_mardi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","c_rdv_mercredi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","c_rdv_jeudi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","c_rdv_vendredi":"10:00-13:00\/14:00-18:00","c_rdv_samedi":"09:00-13:00","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-06","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/dijon\/cpts-de-dijon-vaccination-covid-19?pid=practice-164123\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33345810421","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":false,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[5.081027880268,47.332501419843]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":15,"c_gid":35,"c_nom":"CH Saint-Dizier","c_xy_precis":"0.99999993808333","c_id_adr":"52448_0850_00020","c_adr_num":"20","c_adr_voie":"Avenue du General Sarrail","c_com_cp":"52100","c_com_insee":"52448","c_com_nom":"Saint-Dizier","c_lat_coor1":48.643,"c_long_coor1":4.952,"c_structure_siren":"130007834","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE GRAND EST","c_structure_num":"3","c_structure_voie":"BD JOFFRE","c_structure_cp":"54000","c_structure_insee":"54395","c_structure_com":"NANCY","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.689","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"08:30-17:30","c_rdv_mardi":"08:30-17:30","c_rdv_mercredi":"08:30-17:30","c_rdv_jeudi":"08:30-17:30","c_rdv_vendredi":"08:30-17:30","c_rdv_samedi":"non pr\u00e9cis\u00e9","c_rdv_dimanche":"non pr\u00e9cis\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-11","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/bettancourt-la-ferree\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-saint-dizier?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33325568429","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":[]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[4.9520007734873,48.643002841383]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":16,"c_gid":36,"c_nom":"CH Sart\u00e8ne","c_xy_precis":"0.99999986616262","c_id_adr":"2a272_igbyg2_00355","c_adr_num":"355","c_adr_voie":"Cacciabello","c_com_cp":"20100","c_com_insee":"2A272","c_com_nom":"Sart\u00e8ne","c_lat_coor1":41.6004,"c_long_coor1":8.92676,"c_structure_siren":"130007990","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DE CORSE","c_structure_num":null,"c_structure_voie":"QUA SAINT JOSEPH","c_structure_cp":"20090","c_structure_insee":"2A004","c_structure_com":"AJACCIO","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.690","c_lieu_accessibilite":"OUI","c_rdv_lundi":"A confirmer","c_rdv_mardi":"A confirmer","c_rdv_mercredi":"A confirmer","c_rdv_jeudi":"A confirmer","c_rdv_vendredi":"A confirmer","c_rdv_samedi":"A confirmer","c_rdv_dimanche":"A confirmer","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":null,"c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/sartene\/centre-hospitalier-de-sartene-sartene?pid=practice-163903\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33495779513","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":true,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":[]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[8.9267588123478,41.600398085169]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":17,"c_gid":37,"c_nom":"CHU Besan\u00e7on","c_xy_precis":"0.99999338546821","c_id_adr":"25056_0059_00003","c_adr_num":"3","c_adr_voie":"Boulevard Alexandre Fleming","c_com_cp":"25000","c_com_insee":"25056","c_com_nom":"Besan\u00e7on","c_lat_coor1":47.2257,"c_long_coor1":5.9627,"c_structure_siren":"130007933","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE BOURGOGNE-FRANCHE-COMTE","c_structure_num":"2","c_structure_voie":"PL DES SAVOIRS","c_structure_cp":"21000","c_structure_insee":"21231","c_structure_com":"DIJON","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.691","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"8:30-18:30","c_rdv_mardi":"8:30-18:30","c_rdv_mercredi":"8:30-18:30","c_rdv_jeudi":"8:30-18:30","c_rdv_vendredi":"8:30-18:30","c_rdv_samedi":"ferm\u00e9","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":false,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-08","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/besan\u00e7on\/chru-besancon-centre-de-vaccination-covid?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"0363421013","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":true,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":[]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[5.9626985652327,47.225700154957]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":18,"c_gid":39,"c_nom":"Polyclinique de Franche-Comt\u00e9","c_xy_precis":"0.99999933502108","c_id_adr":"25056_0256_00004","c_adr_num":"4","c_adr_voie":"Rue Auguste Rodin","c_com_cp":"25000","c_com_insee":"25056","c_com_nom":"Besan\u00e7on","c_lat_coor1":47.2154,"c_long_coor1":5.97953,"c_structure_siren":"130007933","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE BOURGOGNE-FRANCHE-COMTE","c_structure_num":"2","c_structure_voie":"PL DES SAVOIRS","c_structure_cp":"21000","c_structure_insee":"21231","c_structure_com":"DIJON","c__edit_datemaj":"2021\/07\/07 11:30:35.852","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","c_rdv_mardi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","c_rdv_mercredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","c_rdv_jeudi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","c_rdv_vendredi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","c_rdv_samedi":"08:30-12:30\/13:30-17:30\/18:00-21:00","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":"2021-07-08","c_date_ouverture":"2021-01-08","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-de-sante\/besancon\/centre-de-vaccination-covid-19-polyclinique-franche-comte?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"0381416845","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":true,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":true,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[5.9795341071371,47.215417168461]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":19,"c_gid":40,"c_nom":"RENNES CHU Site Pontchaillou","c_xy_precis":"0.99999766364318","c_id_adr":"35238_4340_00002","c_adr_num":"2","c_adr_voie":"Rue Henri le Guilloux","c_com_cp":"35000","c_com_insee":"35238","c_com_nom":"Rennes","c_lat_coor1":48.1192,"c_long_coor1":-1.69278,"c_structure_siren":"130007966","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DE BRETAGNE","c_structure_num":"6","c_structure_voie":"PL DES COLOMBES","c_structure_cp":"35000","c_structure_insee":"35238","c_structure_com":"RENNES","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.694","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"7h50-19h30","c_rdv_mardi":"7h50-19h30","c_rdv_mercredi":"7h50-19h30","c_rdv_jeudi":"7h50-19h30","c_rdv_vendredi":"7h50-19h30","c_rdv_samedi":"7h50-15h00","c_rdv_dimanche":"7h50-15h00","c_rdv":true,"c_date_fermeture":"2021-02-08","c_date_ouverture":"2021-01-06","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/rennes\/chu-rennes-centre-de-vaccination-anti-covid?pid=practice-162489\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33299288422","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":true,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[-1.6927757916034,48.119199199965]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":20,"c_gid":41,"c_nom":"Centre de vaccination - Palais des sports du Prado","c_xy_precis":"0.99999989039455","c_id_adr":"18033_0997","c_adr_num":null,"c_adr_voie":"Espace VIP - Rue du Champ de Foire","c_com_cp":"18000","c_com_insee":"18033","c_com_nom":"Bourges","c_lat_coor1":47.0825,"c_long_coor1":2.38658,"c_structure_siren":"130007842","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DU CENTRE-VAL DE LOIRE","c_structure_num":"131","c_structure_voie":"RUE DU FAUBOURG BANNIER","c_structure_cp":"45000","c_structure_insee":"45234","c_structure_com":"ORLEANS","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.695","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"9h-3h\/13h30-17h30","c_rdv_mardi":"9h-3h\/13h30-17h30","c_rdv_mercredi":"9h-3h\/13h30-17h30","c_rdv_jeudi":"9h-3h\/13h30-17h30","c_rdv_vendredi":"9h-3h\/13h30-17h30","c_rdv_samedi":"ferm\u00e9","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-09","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/maison-de-sante\/bourges\/cpts-pays-de-bourge?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33805021400","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":false,"c_centre_type":["Grand centre"]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[2.3865802587765,47.082525772119]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":21,"c_gid":42,"c_nom":"CH ANGOULEME","c_xy_precis":"0.99999683452114","c_id_adr":"16341_b001_00023","c_adr_num":null,"c_adr_voie":"Rd Point de Girac","c_com_cp":"16470","c_com_insee":"16341","c_com_nom":"Saint-Michel","c_lat_coor1":45.636,"c_long_coor1":0.120763,"c_structure_siren":"130007867","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE NOUVELLE-AQUITAINE","c_structure_num":"103","c_structure_voie":"RUE BELLEVILLE","c_structure_cp":"33000","c_structure_insee":"33063","c_structure_com":"BORDEAUX","c__edit_datemaj":"2021\/07\/22 16:02:00.694","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"9:30-17:00","c_rdv_mardi":"9:30-17:00","c_rdv_mercredi":"9:30-17:00","c_rdv_jeudi":"9:30-17:00","c_rdv_vendredi":"9:30-17:00","c_rdv_samedi":"9:30-16:30","c_rdv_dimanche":"9:30-16:30","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-07","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/angouleme\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-d-angouleme?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33545244000","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":true,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[0.12076347726701,45.635976372173]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":22,"c_gid":43,"c_nom":"CH Bourbonne-les-Bains","c_xy_precis":"0.99999998592757","c_id_adr":"52060_0490_00003","c_adr_num":"1","c_adr_voie":"Rue Terrail Lemone","c_com_cp":"52400","c_com_insee":"52060","c_com_nom":"Bourbonne-les-Bains","c_lat_coor1":47.9543,"c_long_coor1":5.74542,"c_structure_siren":"130007834","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE GRAND EST","c_structure_num":"3","c_structure_voie":"BD JOFFRE","c_structure_cp":"54000","c_structure_insee":"54395","c_structure_com":"NANCY","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.698","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_mercredi":"ferm\u00e9","c_rdv_jeudi":"ferm\u00e9","c_rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_samedi":"ferm\u00e9","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-13","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/bourbonne-les-bains\/centre-de-vaccination-covid-ch-de-bourbonne-les-bains?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33325877007","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":[]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[5.7454248035605,47.954317583477]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":23,"c_gid":46,"c_nom":"Centre hospitalier de Pithiviers","c_xy_precis":"0.99999990239108","c_id_adr":"45252_0130_00027","c_adr_num":"10","c_adr_voie":"Boulevard Beauvallet","c_com_cp":"45300","c_com_insee":"45252","c_com_nom":"Pithiviers","c_lat_coor1":48.1707,"c_long_coor1":2.24792,"c_structure_siren":"130007842","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DU CENTRE-VAL DE LOIRE","c_structure_num":"131","c_structure_voie":"RUE DU FAUBOURG BANNIER","c_structure_cp":"45000","c_structure_insee":"45234","c_structure_com":"ORLEANS","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.699","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"9h-18h","c_rdv_mardi":"14h-18h","c_rdv_mercredi":"9h-18h","c_rdv_jeudi":"ferm\u00e9","c_rdv_vendredi":"ferm\u00e9","c_rdv_samedi":"9h-18h","c_rdv_dimanche":"9h-18h","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-09","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/pithiviers\/centre-de-vaccination-covid-de-pithiviers?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"0 801 90 45 00","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[2.2479231315148,48.170664253816]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":24,"c_gid":47,"c_nom":"CH Ajaccio (Centre de vaccination les Salines)","c_xy_precis":"0.99999982258625","c_id_adr":"2a004_0868_00006","c_adr_num":null,"c_adr_voie":"Avenue Marechal Juin","c_com_cp":"20090","c_com_insee":"2A004","c_com_nom":"Ajaccio","c_lat_coor1":41.938,"c_long_coor1":8.75096,"c_structure_siren":"130007990","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DE CORSE","c_structure_num":null,"c_structure_voie":"QUA SAINT JOSEPH","c_structure_cp":"20090","c_structure_insee":"2A004","c_structure_com":"AJACCIO","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.700","c_lieu_accessibilite":"OUI","c_rdv_lundi":"09:00-12:15\/13:00-17:15","c_rdv_mardi":"09:00-12:15\/13:00-17:15","c_rdv_mercredi":"09:00-12:15\/13:00-17:15","c_rdv_jeudi":"09:00-12:15\/13:00-17:15","c_rdv_vendredi":"09:00-12:15\/13:00-17:15","c_rdv_samedi":"09:00-12:15\/13:00-17:15","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-06","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/ajaccio\/centre-de-vaccination-covid-des-salines?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33495296700","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":true,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":[]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[8.7509590424988,41.937964849136]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":25,"c_gid":49,"c_nom":"Centre de vaccination du CH COGNAC","c_xy_precis":"0.99999999990196","c_id_adr":"16089_1430_00019","c_adr_num":"19","c_adr_voie":"Rue des Vauzelles","c_com_cp":"16100","c_com_insee":"16089","c_com_nom":"Ch\u00e2teaubernard","c_lat_coor1":45.6886,"c_long_coor1":-0.305829,"c_structure_siren":"130007867","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE NOUVELLE-AQUITAINE","c_structure_num":"103","c_structure_voie":"BELLEVILLE RUE","c_structure_cp":"33000","c_structure_insee":"33063","c_structure_com":"BORDEAUX","c__edit_datemaj":"2021\/06\/18 10:57:19.510","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"ferm\u00e9","c_rdv_mardi":"12:00-18:00","c_rdv_mercredi":"12:00-18:00","c_rdv_jeudi":"12:00-18:00","c_rdv_vendredi":"12:00-18:00","c_rdv_samedi":"ferm\u00e9","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-12","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/cognac\/centre-de-vaccination-covid-19-chi-de-cognac?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33545801616","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[-0.30582948356064,45.688571667102]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":26,"c_gid":51,"c_nom":"Ch Langres","c_xy_precis":"0.9999998628185","c_id_adr":"52269_0562_00012","c_adr_num":"12","c_adr_voie":"Rue Jean Favre","c_com_cp":"52200","c_com_insee":"52269","c_com_nom":"Langres","c_lat_coor1":47.8564,"c_long_coor1":5.33491,"c_structure_siren":"130007834","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE GRAND EST","c_structure_num":"3","c_structure_voie":"BD JOFFRE","c_structure_cp":"54000","c_structure_insee":"54395","c_structure_com":"NANCY","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.703","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_mardi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_mercredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_jeudi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_vendredi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_samedi":"09:00-12:00\/13:00-17:00","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-11","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/langres\/centre-de-vaccination-covid-ch-langres?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33325878942","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":[]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[5.3349115630228,47.856386391346]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":27,"c_gid":52,"c_nom":"Centre de vaccination - CHU de NANTES- R\u00e9serv\u00e9 professionnels lib\u00e9raux","c_xy_precis":"0.99999999134611","c_id_adr":"44109_5240_00007","c_adr_num":"7","c_adr_voie":"All\u00e9e de la Maison Rouge","c_com_cp":"44000","c_com_insee":"44109","c_com_nom":"Nantes","c_lat_coor1":47.2127,"c_long_coor1":-1.55152,"c_structure_siren":"130008006","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE PAYS DE LOIRE","c_structure_num":"17","c_structure_voie":"BD GASTON DOUMERGUE","c_structure_cp":"44200","c_structure_insee":"44109","c_structure_com":"NANTES","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.705","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"8h-20h","c_rdv_mardi":"8h-20h","c_rdv_mercredi":"8h-20h","c_rdv_jeudi":"8h-20h","c_rdv_vendredi":"8h-20h","c_rdv_samedi":"8h-20h","c_rdv_dimanche":"8h-20h","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-08","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/centre-depistage-covid\/nantes\/chu-nantes-vaccination-covid?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33244768667","c_rdv_modalites":"r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux","c_rdv_consultation_prevaccination":true,"c_reserve_professionels_sante":true,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":[]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[-1.5515213695287,47.212674501725]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":28,"c_gid":53,"c_nom":"CH CONFOLENS","c_xy_precis":"0.99999998705833","c_id_adr":"16106_1020_00001","c_adr_num":"1","c_adr_voie":"Place Henri Coursaget","c_com_cp":"16500","c_com_insee":"16106","c_com_nom":"Confolens","c_lat_coor1":46.015,"c_long_coor1":0.672517,"c_structure_siren":"130007867","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE NOUVELLE-AQUITAINE","c_structure_num":"103","c_structure_voie":"RUE BELLEVILLE","c_structure_cp":"33000","c_structure_insee":"33063","c_structure_com":"BORDEAUX","c__edit_datemaj":"2021\/07\/23 23:00:01.557","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"09:00-18:00","c_rdv_mardi":"09:00-18:00","c_rdv_mercredi":"09:00-18:00","c_rdv_jeudi":"09:00-18:00","c_rdv_vendredi":"09:00-18:00","c_rdv_samedi":"ferm\u00e9","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-12","c_rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/confolens-16500\/centre-hospitalier-de-confolens\/centre-hospitalier-de-confolens?cabinet=6507\u0026specialty=496","c_rdv_tel":"+33545844011","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":true,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[0.67251723132118,46.015043495091]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":29,"c_gid":54,"c_nom":"CH RUFFEC","c_xy_precis":"0.9999999842242","c_id_adr":"16292_0840_00015","c_adr_num":"15","c_adr_voie":"Rue de l\u0027H\u00f4pital","c_com_cp":"16700","c_com_insee":"16292","c_com_nom":"Ruffec","c_lat_coor1":46.0288,"c_long_coor1":0.195442,"c_structure_siren":"130007867","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE NOUVELLE-AQUITAINE","c_structure_num":"103","c_structure_voie":"RUE BELLEVILLE","c_structure_cp":"33000","c_structure_insee":"33063","c_structure_com":"BORDEAUX","c__edit_datemaj":"2021\/07\/20 09:04:12.804","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"08:30-17:30","c_rdv_mardi":"08:30-17:30","c_rdv_mercredi":"08:30-17:30","c_rdv_jeudi":"ferm\u00e9","c_rdv_vendredi":"08:30-17:30","c_rdv_samedi":"ferm\u00e9","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-12","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/ruffec\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-de-ruffec?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33545295008","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":true,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":["S\u00e9c. Civ. concourant"]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[0.19544188710727,46.028786428962]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":30,"c_gid":55,"c_nom":"Plateau de consultations du service de maladies infectieuses - ANGERS -professionnels de sant\u00e9 ext\u00e9rieurs au CHU","c_xy_precis":"0.99999790956368","c_id_adr":"49007_4660_00004","c_adr_num":"4","c_adr_voie":"Rue Larrey","c_com_cp":"49100","c_com_insee":"49007","c_com_nom":"Angers","c_lat_coor1":47.4816,"c_long_coor1":-0.554632,"c_structure_siren":"130008006","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE PAYS DE LOIRE","c_structure_num":"17","c_structure_voie":"BD GASTON DOUMERGUE","c_structure_cp":"44200","c_structure_insee":"44109","c_structure_com":"NANTES","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.707","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"8h45-16h00","c_rdv_mardi":"8h45-16h00","c_rdv_mercredi":"8h45-16h00","c_rdv_jeudi":"8h45-16h00","c_rdv_vendredi":"8h45-16h00","c_rdv_samedi":"8h45-16h00","c_rdv_dimanche":"8h45-16h00","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-04","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/angers\/chu-d-angers-centre-de-vaccination-reserve-aux-professionnels-de-sante-de-l-etablissement?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":null,"c_rdv_modalites":"r\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux","c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":true,"c_centre_type":[]},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[-0.55463182111499,47.481583498402]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":31,"c_gid":56,"c_nom":"VANNES - CHBA","c_xy_precis":"0.99999477259674","c_id_adr":"56260_0900_00020","c_adr_num":"20","c_adr_voie":"Boulevard Maurice Guillaudot","c_com_cp":"56000","c_com_insee":"56260","c_com_nom":"Vannes","c_lat_coor1":47.665,"c_long_coor1":-2.74753,"c_structure_siren":"130007966","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DE BRETAGNE","c_structure_num":"6","c_structure_voie":"PL DES COLOMBES","c_structure_cp":"35000","c_structure_insee":"35238","c_structure_com":"RENNES","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.709","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"13h00-19h40","c_rdv_mardi":"8h30-12h30 \/ 13h40-17h50","c_rdv_mercredi":"8h30-12h30 \/ 13h40-17h50","c_rdv_jeudi":"8h30-12h30 \/ 13h40 -19h50","c_rdv_vendredi":"8h30-12h30 \/ 13h40-17h50","c_rdv_samedi":" 8h30-12h30 \/ 13h40-17h50","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":"2021-04-05","c_date_ouverture":"2021-01-07","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/vannes\/ghba-centre-de-vaccination-covid-vannes?pid=practice-164180\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33297019956","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":true,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[-2.7475318168973,47.66495196607]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":32,"c_gid":57,"c_nom":"Centre de vaccination du CH SUD-CHARENTE","c_xy_precis":"0.99999938488994","c_id_adr":"16028_x9zvn9_00013","c_adr_num":null,"c_adr_voie":"Avenue de Plaisance","c_com_cp":"16300","c_com_insee":"16028","c_com_nom":"Barbezieux-Saint-Hilaire","c_lat_coor1":45.4646,"c_long_coor1":-0.147358,"c_structure_siren":"130007867","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE NOUVELLE-AQUITAINE","c_structure_num":"103","c_structure_voie":"RUE BELLEVILLE","c_structure_cp":"33000","c_structure_insee":"33063","c_structure_com":"BORDEAUX","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.710","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"14:30-17:00","c_rdv_mardi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","c_rdv_mercredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","c_rdv_jeudi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","c_rdv_vendredi":"09:00-12:00\/14:00-17:00","c_rdv_samedi":"ferm\u00e9","c_rdv_dimanche":"ferm\u00e9","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-11","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/barbezieux-saint-hilaire\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-sud-charente?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33545787804","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":true,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[-0.14735778784057,45.464629820479]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":33,"c_gid":60,"c_nom":"CH Narbonne","c_xy_precis":"0.99999900638548","c_id_adr":"11262_2820_00002","c_adr_num":null,"c_adr_voie":"Boulevard Dr Lacroix","c_com_cp":"11100","c_com_insee":"11262","c_com_nom":"Narbonne","c_lat_coor1":43.1808,"c_long_coor1":2.99935,"c_structure_siren":"130008048","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE OCCITANIE","c_structure_num":"1025","c_structure_voie":"AV HENRI BECQUEREL","c_structure_cp":"34000","c_structure_insee":"34172","c_structure_com":"MONTPELLIER","c__edit_datemaj":"2021\/06\/06 20:00:01.711","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"9:00-12:00 \/ 12:30-16:30","c_rdv_mardi":"9:00-12:00 \/ 12:30-16:30","c_rdv_mercredi":"9:00-12:00 \/ 12:30-16:30","c_rdv_jeudi":"9:00-12:00\/12:30-16:30","c_rdv_vendredi":"9:00-12:00\/12:30-16:30","c_rdv_samedi":"9:00-12:00 \/ 12:30-16:30","c_rdv_dimanche":"9:00-12:00 \/ 12:30-16:30","c_rdv":true,"c_date_fermeture":null,"c_date_ouverture":"2021-01-05","c_rdv_site_web":"https:\/\/partners.doctolib.fr\/hopital-public\/narbonne\/centre-de-vaccination-covid-19-ch-narbonne-reserve-aux-personnes-eligibles?speciality_id=5494\u0026enable_cookies_consent=1","c_rdv_tel":"+33800541919","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":true,"c_reserve_professionels_sante":null,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[2.9993513374976,43.180814677559]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":34,"c_gid":61,"c_nom":"CHI Louis Raffali Manosque","c_xy_precis":"0.99999437813638","c_id_adr":"04112_0078_00702","c_adr_num":"702","c_adr_voie":"Chemin Auguste Girard","c_com_cp":"04100","c_com_insee":"04112","c_com_nom":"Manosque","c_lat_coor1":43.8271,"c_long_coor1":5.80524,"c_structure_siren":"130007982","c_structure_type":"8412Z","c_structure_rais":"AGENCE REGIONALE DE SANTE DE PROVENCE ALPES COTE D\u0027AZUR","c_structure_num":"132","c_structure_voie":"BD DE PARIS","c_structure_cp":"13003","c_structure_insee":"13203","c_structure_com":"MARSEILLE 3","c__edit_datemaj":"2021\/07\/23 23:00:01.497","c_lieu_accessibilite":null,"c_rdv_lundi":"ouvert","c_rdv_mardi":"ouvert","c_rdv_mercredi":"ouvert","c_rdv_jeudi":"ouvert","c_rdv_vendredi":"ouvert","c_rdv_samedi":null,"c_rdv_dimanche":null,"c_rdv":true,"c_date_fermeture":"2021-06-24","c_date_ouverture":"2021-01-16","c_rdv_site_web":"https:\/\/vaccination-covid.keldoc.com\/centre-hospitalier\/manosque-04100\/centre-hospitalier-intercommunal-de-manosque-louis-raffalli\/centre-hospitalier-intercommunal-de-manosque-louis-raffalli?cabinet=17054\u0026specialty=144","c_rdv_tel":"+33492734371","c_rdv_modalites":null,"c_rdv_consultation_prevaccination":false,"c_reserve_professionels_sante":true,"c_centre_fermeture":null,"c_centre_type":null},"geometry":{"type":"MultiPoint","coordinates":[[5.805244886018,43.827142587365]]}},{"type":"Feature","properties":{"gid":35,"c_gid":62,"c_nom":"CENTRE CLINICAL DE SOYAUX","c_xy_precis":"0.99999990669291","c_id_adr":"16374_0420_00002","c_adr_num":"2","c_adr_voie":